季候風殺到 後日急跌8℃

【本報訊】暖和的新年過去，寒冬的氣息再度襲來。天文台預計今明兩日本港氣溫會攀升至最高21℃，隨後一股東北季候風抵達廣東沿岸，本港氣溫將顯著下降，市區氣溫會在周四跌至最低13℃，即一日內急跌8℃，晝夜溫差亦會較大，至下周初才有望回升至20℃或以上。
天文台指，本港及華南沿岸地區今日仍會受到偏東氣流影響，不過氣溫會輕微上升，介乎16℃至19℃，短暫時間有陽光；周三將進一步上升至最高21℃。
但隨後一股東北季候風抵達廣東沿岸，本港氣溫會明顯轉冷。周四氣溫最低13℃，即急跌最多8℃。周五、六早上市區氣溫進一步跌至12℃，達到寒冷水平；新界不少地區如將軍澳、沙田、大埔等，周五早上有機會跌至11℃或以下，打鼓嶺一連三日早上更或低見9℃。
本周六亦為正月十五元宵節，當日氣溫介乎12℃至18℃，早上較為寒冷，或成為近3年最冷的元宵佳節。
■記者于健民

■市區氣溫會在周四跌至最低13℃。

屌你老母臭西

屌你又跌

又回帶

本周六亦為正月十五元宵節

下次改完先出啦撚樣

無單位數已經覺得暖

20170207

流感變流沙..香港死幾佰萬人啦